一出黎做野，身體就差咗

以前讀書就算病，睇咗次醫生，抖一日食兩日藥，基本上就好返哂精神哂
家陣做野，禮拜一sick leave完，食咗藥都冇好轉，今日又要睇多次醫生 抵抗力差咗好多

返shift腸胃差到仆街

反咩工？

返醫學影像中心，雖然唔使返shift，但好多病人好多case所以食唔定時，或者食得好趕，放工逼地鐵又焗

巴打帶飯定出街食？